我叫你未來熱

睇到未來未牙

但是今天win不是你

MMA踢柒你

MMA也是你 Harry claim也是你

係fa cup四強連輸八次真係唔好怪人
入到決賽起碼見到下隻杯先牙

茅柴化作法語外語 同樣也是茅柴

你說這入球應是我